下雨天總掛念從前

球場上那可愛片段

突然又已一年

期望再會面

舊朋友

就算心𥚃未

時光 可 變

遙遠
但這刻渴望見

即使重聚再短

時光可變 世界可變